【冷門歌】きえる / Chara

睇完蛇信與舌環 徹底迷上咗呢首歌

潮濕的空氣 包覆著手腕
溫熱的空氣 令人窒息
用冒汗的手 打開窗扉
察覺到 背後的視線

無聲無息地 扎入身體侵犯著
凝視著這樣的自己

當時 兩個人的溫存
如今已不復在 輕閉上眼搖搖欲墜
一落而下

不論是劃過蒼穹的飛機
飛鳥 還是搖曳的樹影
信號燈 紛擾的人群
全部多為謊言
其實一直不曾存在吧

無聲無息地 扎入身體侵犯著
狡詐的雙手 如此瘦弱又驕縱

當時的兩道聲音
還分辨不清 究竟是真是假
就著麼消失無蹤

再次 Yeah 消逝了

晨曦將暗夜 消隱

被黑暗給拋棄

將已不存在的我給逐步消去

就連手腕上的痛楚
也會在不知何時離我遠去 所以
拜託別消失
留在這裡
毫無人影的地方

chara
睇左岩井套燕毛蝶鐘意左佢

見到你個名就百感交雜我以前好鍾意佢